[緊急] First Aid手足請入黎!!!

(借AC出)

各位First Aid手足你好：
我係一位註冊中醫師，眼見前線因為白色恐怖，受左傷都唔敢去求醫，得唔到適當既治理，而令到傷口惡化，所以我想為佢地行多一步。
我好希望各位可以同我合作推出「中藥救前線計劃」，如果你可以幫忙既話請pm我，我再詳細解釋一下發起既原因、做法，以及其他問題。謝謝!

(請加密留tg)